教書既朋友吹2句

有無教師同行吹下水